{
	"{{nameSite}} - Android APK Free online": "{{nameSite}} - APK 안드로이드 무료",
	"Downloading free apps has never been so simple, download now APK for your Android in one click with {{urlSite}}": "무료 앱을 다운로드하는 것은 결코 간단하지 않습니다. {{urlSite}}로 한 번의 클릭으로 Android 용 APK를 다운로드하십시오",
	"Download APK for Android free and safe!": "안드로이드 안전하고 무료로 APK를 다운로드하십시오!",
	"APP'S": "앱",
	"view more": "더보기",
	"GAME'S": "계략",
	"TOP APP's": "최고 앱",
	"TOP Games": "인기 게임",
	"TOP Apps": "최고 앱",
	"Partners": "파트너",
	"Support": "지원하다",
	"APK Downloader": "APK 다운로더",
	"Contact Us": "접촉",
	"DMCA": "DMCA",
	"Partnership": "협력 관계",
	"Submit Your App": "신청서 제출",
	"About Us": "회사 소개",
	"Privacy Policy": "개인 정보 정책",
	"Social": "사회적인",
	"Download APK's Free": "APK 무료 다운로드",
	"Search APPS": "앱검색",
	"Name or id (ex: Whatsapp or com.whatsapp)": "이름 또는 ID (예 : Whatsapp 또는 com.whatsapp)",
	"Search": "검색",
	"We use cookies to enhance your experience. By continuing to visit this site you agree to our use of cookies": "우리는 귀하의 경험을 향상시키기 위해 쿠키를 사용합니다. 이 사이트를 계속 방문하면 쿠키 사용에 동의하는 것입니다",
	"OK, I agree": "그래 나 동의 해",
	"Privacy and Cookies": "개인 정보 및 쿠키",
	"Menu": "메뉴",
	"Home": "홈페이지",
	"Pré-register": "사전 등록",
	"Updates": "업데이트",
	"About us": "회사 소개",
	"Contact": "접촉",
	"Category apps": "앱 카테고리",
	"Category games": "카테고리 게임",
	"Category family": "가족 카테고리",
	"Error 404 - Page not found!": "404 오류-페이지를 찾을 수 없습니다!",
	"The page you are looking for was not found!": "찾고있는 페이지를 찾을 수 없습니다!",
	"{{title}} free APK - {{description}}... Android Download": "{{title}} 무료 APK-{{description}} ... 안드로이드 다운로드",
	"get file of {{title}} free to download on {{urlSite}}.": "{{urlSite}}에서 여기를 다운로드하여 {{title}}을 (를) 무료로 받으십시오.",
	"Creation date": "에 만든",
	"Size": "크기",
	"APK Updated On": "에 APK 업데이트",
	"A little about the app {{title}}": "{{title}} 앱에 대해 조금",
	"What's new in": "새로운 기능은 무엇입니까",
	"Contains ads": "광고를 포함",
	"Free": "비어 있는",
	"Posted in": "에 게시 됨",
	"Free apk {{title}} download": "무료 {{title}} APK 다운로드",
	"{{description}} - Apk {{title}} safely for free!": "{{설명}}-{{title}} APK 안전하고 무료입니다!",
	"Show more": "자세히보기",
	"Show less": "적게 표시",
	"Other versions": "다른 버전",
	"More info": "추가 정보",
	"Ranking": "분류",
	"Everyone": "여러분",
	"Requires": "필요",
	"5.1 and up": "5.1 이상",
	"Privacy policy": "개인 정보 정책",
	"Access policy": "액세스 정책",
	"Report problems": "문제 신고",
	"Update": "최신 정보",
	"Request Update": "업데이트 요청",
	"Related {{category}} {{type}}": "{{category}}의 기타 {{type}}",
	"Rating App": "앱 평가",
	"Vote": "투표",
	"Download {{title}} {{version}} free for Android - {{urlSite}}": "Android 용 {{title}} {{version}} 무료 다운로드-{{urlSite}}",
	"download now {{title}} version {{version}} apk free on {{urlSite}}.": "{{urlSite}}에서 {{title}} 버전 {{version}} 무료 APK를 지금 다운로드하십시오.",
	"We are generating the download link, please wait": "다운로드 링크를 생성 중입니다. 잠시만 기다려주십시오.",
	"Oops, an error occurred...": "죄송합니다! 오류가 발생했습니다...",
	"Report error": "오류 신고",
	"click to report": "보고하려면 클릭",
	"Starting download...": "다운로드 시작...",
	"If the download did not start, click here!": "다운로드가 시작되지 않은 경우 여기를 클릭하십시오!",
	"{{name}} download all apps of {{name}} for Android - {{urlSite}}": "{{name}} Android 용 {{name}} 앱 모두 다운로드-{{urlSite}}",
	"Download now all apps of {{name}} here, apks files developed by {{name}} free on {{urlSite}}.": "{{urlSite}}에서 {{name}}이 (가) 개발 한 apk 파일 인 {{name}} 앱을 모두 여기에서 다운로드하십시오.",
	"Free apk of developer {{developer}} download": "개발자 {{developer}}에서 무료 APK 다운로드",
	"Here are all the apps developed by {{developer}} for you to download for free.": "다음은 무료로 다운로드 할 수 있도록 {{developer}}에서 개발 한 모든 앱입니다.",
	"Developer": "개발자",
	"E-mail": "이메일",
	"Website": "웹 사이트",
	"{{title}} all versions free for Android - {{urlSite}}": "{{title}} todas as versões gratuitas do Android - {{urlSite}}",
	"All versions {{title}} apk free on {{urlSite}}.": "{{urlSite}}에서 모든 버전 {{title}} 무료 APK.",
	"Select the version from {{title}}": "{{title}}의 버전을 선택하십시오.",
	"Download all apk versions from {{title}}": "{{title}}의 모든 APK 버전을 다운로드하십시오.",
	"Latest version from apk {{title}} safely for free. {{description}}": "{{title}} 안전하고 무료 APK의 최신 버전입니다. {{기술}}",
	"{{name}} {{type}} free for Android - {{nameSite}}": "Android 용 무료 {{name}} {{type}}-{{nameSite}}",
	"Download the best free {{name}} {{type}} at {{nameSite}}": "{{nameSite}}에서 {{name}} 중 최고의 {{type}}을 (를) 다운로드하십시오",
	"Free apk {{type}} {{category}} download file": "APK에서 {{category}}의 {{type}}을 (를) 무료로 다운로드하십시오",
	"Get the best APK for {{category}} safely for free!": "최고의 무료 및 안전 {{category}} APK를 받으세요!",
	"Category": "범주",
	"{{name}} {{type}} - Page {{pag}} free for Android on {{urlSite}}": "{{name}} {{type}}-{{urlSite}}의 Android 용 무료 {{pag}} 페이지",
	"Listing all the {{name}} on page {{pag}}, download all new {{type}} {{name}} on page {{pag}} for Android now here at {{urlSite}}": "{{pag}} 페이지에 {{name}}을 (를) 모두 나열하고 {{urlSite}}의 Android 페이지 {{pag}}에서 {{name}}의 {{type}}을 (를) 다운로드하십시오.",
	"Contact - {{nameSite}}": "문의-{{nameSite}}",
	"Access page of Contact on {{urlSite}}": "{{urlSite}}의 연락처 액세스 페이지",
	"Contact us": "접촉",
	"Talk to us about questions, suggestions, errors, bugs, dmca and others.": "질문, 제안, 오류, 버그, dmca 및 기타 사항에 대해 문의하십시오.",
	"Fill out the form below or send an email to": "아래 양식을 작성하거나 이메일을 보내십시오",
	"Select the reason for the contact": "연락 사유 선택",
	"Public Support and Feedback (Report a problem)": "지원 및 피드백 (문제보고)",
	"DMCA - takedown request": "DMCA - takedown request",
	"Submit APP": "APP 제출",
	"Publicity": "널리 알려짐",
	"Developer Support and Feedback": "개발자 지원 및 피드백",
	"Others": "기타",
	"Contact sent successfully! Soon, we will contact you! :D": "연락이 성공적으로 전송되었습니다! 곧 연락 드리겠습니다!",
	"Go to home": "홈페이지로 이동하기",
	"Your message": "당신의 메시지",
	"Your name": "당신의 이름",
	"Enter your name": "당신의 이름을 입력",
	"Your developer name": "개발자 이름",
	"Enter developer name": "개발자 이름을 입력하십시오",
	"Your e-mail": "귀하의 이메일",
	"Enter your e-mail": "이메일을 입력하십시오",
	"Link (you want to remove)": "링크 (제거하려는)",
	"Reason for contact": "연락 사유",
	"Please detail the problem so we can help you! :D": "도움을 드릴 수 있도록 문제를 자세히 설명하십시오!",
	"Please give us the maximum amount of information to indicate that you are really responsible for this application! :D": "이 응용 프로그램에 대한 책임이 귀하에게 있음을 나타 내기 위해 최대한의 정보를 제공하십시오!",
	"Please give us the maximum amount of information to indicate that you are really responsible for this application :D": "이 신청서에 대한 책임이 귀하에게 있음을 나타 내기 위해 최대량의 정보를 알려주십시오.",
	"Please give us as much information as possible about the partnership you wish to make with us so that we can make our partnership incredible! :D": "파트너십을 믿을 수있게 만들려면 파트너십에 대해 가능한 많은 정보를 제공하십시오!",
	"Application description": "응용 프로그램 설명",
	"Developer name": "개발자 이름",
	"Developer link": "개발자 링크",
	"Enter developer link": "개발자 링크 삽입",
	"Application Name": "응용 프로그램 이름",
	"Enter application name": "응용 프로그램의 이름을 입력하십시오",
	"Link for Logo and Banner": "로고 및 배너 링크",
	"Enter link for logo and banner": "로고 및 배너에 대한 링크 삽입",
	"Link for download APK": "다운로드 APK 링크",
	"Current version": "현재 버전",
	"Enter current version": "현재 버전을 입력하십시오",
	"Send contact": "연락처 보내기",
	"Latest Android application updates - {{urlSite}}": "최신 Android 앱 업데이트-{{urlSite}}",
	"Here you will find the complete list of all your apps and games that have been updated for download on your phone Android.": "여기에는 Android 폰에서 다운로드하기 위해 업데이트 된 모든 앱 및 게임의 전체 목록이 있습니다.",
	"Download newly updated apps and file apk!": "최근에 업데이트 된 앱과 파일을 다운로드하십시오!",
	"Here you can find the list of recently updated applications.": "최근에 업데이트 된 앱 목록을 확인할 수 있습니다.",
	"New Updates": "새로운 업데이트",
	"Applications that are pre-registered - {{nameSite}}": "사전 등록 된 앱-{{nameSite}}",
	"Here is a list of all the apps and games they will release. Stay tuned here on {{urlSite}}": "다음은 출시 될 모든 앱 및 게임 목록입니다. {{urlSite}}에서 계속 지켜봐 주시기 바랍니다",
	"List of apk files with pre-register.": "사전 등록 된 APK 파일 목록.",
	"Listed here are all downloadable applications with pre-registration available.": "사전 등록이 가능한 다운로드 가능한 모든 응용 프로그램이 여기에 나열됩니다.",
	"Pre Register": "사전 등록",
	"Downloader APK Free tool - {{nameSite}}": "다운로더 APK 무료 도구-{{nameSite}}",
	"Downloading free apps has never been so simple, download now APK file for your Android in one click with {{urlSite}}": "{{urlSite}}로 무료 앱을 다운로드하는 것이 결코 간단하지 않습니다. 이제 한 번의 클릭으로 Android 용 APK 파일을 다운로드하십시오.",
	"Free apk tool download": "무료 도구 APK 다운로드",
	"With this tool you can download your files apk and install on your Android phone with one click.": "이 도구를 사용하면 한 번의 클릭으로 APK 파일을 다운로드하고 Android 폰에 설치할 수 있습니다.",
	"{{type}} - {{nameSite}}": "{{type}} - {{nameSite}}",
	"Access page of {{type}} on {{urlSite}}": "{{urlSite}}의 {{Type}} 페이지",
	"{{name}} {{type}} free for Android - {{urlSite}}": "Android 용 무료 {{name}} {{type}}-{{urlSite}}",
	"Page {{pag}} - Latest Android application updates on {{urlSite}}": "{{Pag}} 페이지-{{urlSite}}의 최신 Android 앱 업데이트",
	"Here on page {{pag}} of {{urlSite}} you will find the complete list of all your apps and games that have been updated for Android.": "{{urlSite}}의 {{pag}} 페이지에서 Android 용으로 업데이트 된 모든 앱 및 게임의 전체 목록을 확인할 수 있습니다.",
	"Page {{pag}} - pre-registered apps on {{urlSite}}": "페이지 {{pag}}-{{urlSite}}에 사전 등록 된 앱",
	"Here on page {{pag}} of {{urlSite}} you will find the complete list of all your apps pre-registered for Android.": "{{urlSite}}의 {{pag}} 페이지에는 사전 등록 된 모든 Android 앱의 전체 목록이 있습니다.",
	"Results of {{search}} on {{nameSite}}": "{{nameSite}}에서 {{search}}에 대한 결과",
	"Last result from {{search}} on {{urlSite}} Find the best app of {{search}} free.": "{{urlSite}}의 최신 {{search}} 결과, 무료로 최고의 {{search}} 앱을 찾으십시오.",
	"Privacy Policy - {{nameSite}}": "개인 정보 보호 정책-{{nameSite}}",
	"Access page of Privacy Policy on {{urlSite}}!": "{{urlSite}}의 개인 정보 보호 정책 페이지를 방문하십시오!"
}